林鄭月娥歡迎光臨請您入黎

躝啦屌你老母死臭傻閪無你事啦（笑）